TWICE多腎又柒出國際 隊友同主持都忍唔住笑

2019 Asia Artist Award 昨日(26/11)於越南舉行，當主持人問到TWICE的服裝設計時，隊長大山婆馬上把咪高峰傳到「綠茶婊子」多腎手上，因為估計到她會扮可愛講啲濕膠答案。

多腎果然不負眾望，解釋佢哋今日嘅黑白配搭概念係“kookeu” (忌廉與曲奇)。話口未完， 已經引來全場捧腹大笑，包括主持人和隊友。

ONCE (TWICE粉絲團) 發言人表示，對多腎今次的言論表示遺憾，並予以最強烈譴責，促請多腎注意言行，不要再讓團隊增添麻煩。

(譯：葡葡適)

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

張相都幾撚醜

辛苦傻鳩樓主絞盡腦汁打篇垃圾出黎

靚喎

咁都可以黑多賢打個哈痴都有損TWICE形象

咪再呃自己啦

榴璉又欺凌

嘩屌你老味

ok幾好笑喎

支持層主

有得屌你除唔除褲呀

哩D壞女人一定要懲罰

屌你，左邊賓妹咁L樣，右邊唐氏咁L樣

WA多賢好QQ

佢一定係姣閪
追撚含嗰隻

你都幾有口德 明明好撚醜

不嬲把口都留一線

我抽插你一線口

我斷頭台